是日宵夜.....

頂住先

留返粒嚟

手賤撳左入黎
我出返去先

食屎啦你

一齊食啦

留一粒

屌你老母 我食屎 佢食餃

屌你老母 欲拒還迎識唔識

留你老母

老公你成日半夜偷食係咪想離婚😡

老婆太大食,食哂啲野,老公半夜肚餓嘛

叫左你幾多次煮飯要煮多啲

明明係你煮

煮多你又話我貪心

蝦餃黎